戒糖 做運動 飲多啲水 睇多啲書

唔好衰俾唔要你地嘅臭閪睇🚬
爭氣🚬

Hmmmm，咁都係對自己好既

唔好對住佢地打飛機

其實少D怨氣，女人點睇你又點會少忽肉?
上司同老闆點睇你就重要得多~💵💵💵💵